Q: How many Fast Ethernet interfaces does the switch have?
A: 24

Q: How many Gigabit Ethernet interfaces does the switch have? 
A: 2

Q: What is the range of values shown for the vty lines?
A: 0 - 15

Q: Which command will display the current contents of non-volatile random-access memory (NVRAM)? 
A: show startup-config

Q: Why does the switch respond with “startup-config is not present?”
A: Because we are not save to ROM, only in RAM






Q: Why is the login command required
A: For add authentication, when anyone connect to device

Q: Why is the enable secret password displayed differently from what we configured? 
A: Because secret uses encrypted password, while password uses plain text

Q: If you configure any more passwords on the switch, will they be displayed in the configuration file as plain text or in encrypted form?
A: 'service password-encryption' encrypted and will encrypt all password

Q: When will thes banner be displayed?
A: When anyone try to connect device from console port

Q: Why should every switch have a MOTD banner?
A: We can use MOTD for giving important information about that device for people in our complany that will work with device and for warn unauthorized user.

Q: What is the shortest, abbreviated version of the copy running-config startup-config command?
A: cop r st

Q: Which command will display the contents of NVRAM?
A: show startup-config


Q: Are all the changes that were entered recorded in the file?
A: Yes, all information from running-config copied to startup-config

Q: 